風蕭蕭兮易水寒 壯士一去兮不復還

荊軻, 在後世一直是作為反抗強暴的壯士形象。
#士大夫精神 #先天下之憂而憂、後天下之樂而樂

#五大訴求、缺一不可